高文條柒頭點解又重用美斯？

唔係一黎第一日話趕佢走
出場陣容無佢份咩
用返你個垃圾基沙文啦